沈旭暉博士都贊同圖書館戰爭

熱民真係走得太前

圖戰大將軍禮志

你改歌未 星期一了

鄭禮志

熱狗攝本書落櫃底

又星期一 可以代表我

博士

正 支那會唔會焚書坑懦架

樓主死火以示支持圖戰2

On9

整好未

都話整左

香港圖書館已戰敗

日本行得太前